開始又有大量不明人士開po分化

大家留意返又有好多po屌自己人
唔好再話咩民意逆轉
咩我地同狗有咩分別
諸如此類嘅廢話
請槍口一致對外
分化撚三毛開po就負評上一頁就得
上連登請保持思考能力

即ban免激心